好憎要轉𨋢

由地下上到三十幾樓要行狗咁遠上一層再搭上去
而且係要入𨋢前揀好去邊層再偷睇邊架𨋢
啲撚樣好似撳機咁驚你知佢去邊層
多人返工時一堆人阻住又睇唔到邊架𨋢先啱
放工由上面落到地下要7-8分鐘

搬去住獨立屋囉

上班台

鰂魚涌？

行樓梯囉

合和？

勿相認

一講就知邊棟

IFC

以前返過嗰度半年，第一次去嗰時覺得好高科技後來就覺得設計嗰個人on99

港島東中心

返緊嗰棟
真心on99

大堂排𨋢 真心想屌佢老母
排𨋢尾㩒完 有時要行到去頭頭嗰部𨋢 行到一半部𨋢已經走鳩走

我第二日已經覺得成件事好本末倒置
好似可以用賓州嘟八達通咁
聽落好高科技 實際上戇鳩